[清泉] 集合有表態嘅香港youtuber

當好多明星或者公眾人物會選擇唔出聲甚至繼續飲飲食食時，
好多謝你地仲願意透過公眾平台去發聲，
唔知最後會點，唔知你地會唔會俾人ban片，甚至將來有手尾，
但希望以後大家都會記得有你地，為自由同公義發聲，

你雖然係外國/混血兒，但你係真・香港人！多謝你！

我都同好多連登仔一樣有笑過你，對唔住，但你值得尊重！多謝你！

BOB叔一早已經上了神枱，但都係要提一提每次呢D政治議題你都唔會避嫌，甚至帶頭討論，多謝你！

成日睇你開心煮飯仔，冇諗過你會出聲，多謝你！

由於標題都講咗係香港youtuber，所以就唔講台灣/日本了。
如果仲有其他嘅都歡迎各位補充，感激各位出力，

我希望有一日就算網路上都消失哂，我地都會記得。

仲有 rock 哥

大j

大丁

伍公子

arhotv

Benja & Momo Channel
一直有表態 有去遊行
今日好似帶埋個日本妹老婆去

肥蛙

ding2

Rock哥

仲有佢

其實只係基本嘅公民責任 有咩好吹奏 比著係每一位連登仔都會用自已影響力去做 佢哋收入 views來自人民 而家人民有事出嚟講兩句係好正常 要吹奏都吹奏前線嘅義士

連登成日屌既 大大小妹 都有出post

全部都貼link

薑檸同宅男都有係ig表態

你講到咁平常但事實唔係， 有好多人奶共

無錯！唔係話要吹奏，但係出聲亦唔係理所當然。你睇下隔離post俾人屌緊嘅明星同KOL就知唔係人人有良知

Tomfatkai /仲文/魚波

伍公子 612於龍和 前線靜坐。

Respect.

好多人出聲係為呃like 好難分真假
有出聲唔代表同路
加上關心香港係做人既責任 唔好吹奏
剩係追擊呢個星期去吃喝玩樂賣廣告個d

ROCK哥

咁請你另行開POST